逆按揭再放租？

本身個物業放租，可否逆按收2邊錢？

咁你住邊？ 唔見得有好處

本身有一公屋自住

有物業就走啦

點解要逆按就咁放租俾人租女收入都唔低，逆按唔會多好多，除非你無兒無女隻身一人

走乜，父母仲住緊，如果可逆按再收租每月有三皮冼，多過打工

而家我係用收租物業再逆按，收租客+銀行錢

如果你死左銀行收樓租客點

小心十月

都死左，唔理了

想知呢招work 唔work

要睇逆按條款，唔知佢俾唔俾你咁做